\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}

\begin{packed_enum}
	\item Sastanak

	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 18. listopada 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Analiza zadatka
			\item Tehnologije koje ćemo koristiti
			\item Specifikacija programske potpore
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\

	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 22. listopada 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Specifikacija programske potpore
			\item Dokumentacija obrazaca uporabe
			\item Inicijalna konfiguracija alata i git-a
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\

	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 24. listopada 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Uređivanje opisa obrazaca uporabe
			\item Izrada dijagrama obrazaca uporabe
		\end{packed_item}
	\end{packed_item} \

	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 28. listopada 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Opis projektnog zadatka
			\item Izrada sekvencijskih dijagrama
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\

	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 8. studenog 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item baza podataka
        	\item sekvencijski dijagrami
        	\item dijagrami razreda
        	\item frontend
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\

	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 19. prosinac 2019.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item rasprava o prepravcima prve verzije dokumentacije
			\item podjela posla vezana uz implementaciju projekta
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\


	\item Sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 10. siječanj 2020.
		\item Prisustvovali: Svi prisutni
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item rasprava o napredovanju projekta
			\item dogovor o daljnjoj podjeli poslova
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}\

\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}

\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\

\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}

	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Majetić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Kendeš }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Navratil }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Paulo Sanković }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Skorić }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Danijel Stracenski }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Vnučec }}} \\ \hline
	\endfirsthead


	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Majetić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Kendeš }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Navratil }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Paulo Sanković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Skorić }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Danijel Stracenski }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Vnučec }}} \\ \hline
	\endhead

	\endfoot

	\endlastfoot

	Upravljanje projektom 		        & 15 & 1 & 4 & 4 & 10 & 4 & 4\\ \hline
	Opis projektnog zadatka 	        & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline

	Funkcionalni zahtjevi               & 8 & 8 & 8 & 8 & 8 & 8 & 8 \\ \hline
	Opis pojedinih obrazaca 	        & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 \\ \hline
	Dijagram obrazaca 			        & 0 & 1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 0 \\ \hline
	Sekvencijski dijagrami 		        & 1 & 1 & 0 & 3 & 1 & 3 & 0 \\ \hline
	Opis ostalih zahtjeva 		        & 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline

	Arhitektura i dizajn sustava	    & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 \\ \hline
	Baza podataka				        & 1 & 0 & 4 & 0 & 2 & 0 & 0 \\ \hline
	Dijagram razreda 			        & 0 & 3 & 1 & 0 & 1 & 0 & 0  \\ \hline
	Dijagram stanja				        & 0 & 3 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Dijagram aktivnosti 		        & 0 & 3 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Dijagram komponenti			        & 0 & 3 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Korištene tehnologije i alati 		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 0 & 10 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Dijagram razmještaja			    & 0 & 3 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Upute za puštanje u pogon 		    & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
	Dnevnik sastajanja 			        & 0 & 3 & 2 & 0 & 0 & 0 & 1 \\ \hline
	Zaključak i budući rad 		        & 2 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
	Popis literature 			        & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
	Izrada početne stranice			                & 3 & 0 & 1 & 10 & 9 & 4 & 4 \\ \hline
	Izrada baze podataka 			                & 2 & 0 & 6 & 3 & 3  & 2 & 1\\ \hline
	Spajanje s bazom podataka			            & 8 & 0 & 5 & 2 & 3  & 1 & 1 \\ \hline
	Postavljanje backend postavki 							            & 8 & 0 & 3 & 2 & 5  & 4 & 3 \\ \hline


\end{longtabu}

\eject

		\section*{Dijagrami pregleda promjena}




				\begin{figure}[H]
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/gitlab-commits.png}
                \centering
                \caption{Dijagram pregleda promjena}
                \label{fig:class-all}
            \end{figure}
